La boîte de Julien contient 2\,000 bonbons de cinq couleurs différentes : 387 blancs, 396 jaunes, 402 rouges, 407 verts et 408 bruns. Julien procède ainsi pour les manger : il en pioche trois au hasard en fermant les yeux. Si les trois bonbons sont de la même couleur, il les mange ; sinon il les remet dans la boîte. Il fait cela jusqu'à qu'il ne reste plus que deux bonbons de même couleur dans la boîte. Quelle est cette couleur ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item blanc
  \item jaune
  \item rouge
  \item vert
  \item brun
  \end{enumerate}
\end{multicols}